黨鐵咁燃鍾意成日臨時關站不如索性幫佢永遠關站

黨鐵咁燃鍾意成日臨時關站不如索性幫佢永遠關站